喂林鄭月娥同你講個笑話

禁蒙面法

哈